[09-08-2019] 股市直擊 + 波神信眾區

D7PCBC警🐶

送機

方丈報

得罪方丈仲想走

DB! AR...

GO NG GO AIRPORT HO

金價

26000仲要磨幾耐...

ask DB!

浸大學生會會長購買十支雷射筆，被警方以涉嫌藏有攻擊性武器罪名拘捕，事件激起市民反感，質問「係咪連帶雞蛋出街都犯法？」警方隨即在記者會上示範操作涉事雷射筆，證實幾秒鐘已可燒焦紙張，但因為該雷射筆屬證物，旋即引起法律界質疑破壞證物。警方淪落到做又錯、不做又錯的地步，除了怪輿論針對，也該反思一下自己的不足，為何常常犯下低級錯誤，落人口實。

不是嗎？警方根本不需操作涉事雷射筆，只需向傳媒展示即可，並以同款非證物雷射筆作示範，這樣就能在不破壞證物的前提下，達到證明雷射筆具殺傷力的目的。很可惜，這麼簡單的事都被警方搞砸，只知衝動行事而不想後果，不是犯下低級錯誤是甚麼？

更有甚者，雷射筆在港並非違禁品，既不禁賣也不禁買，更無限制購買數量，警方憑甚麼作出拘捕和檢控呢？如果購買屬違法，為何出售又不違法呢？這是由邏輯到法理都說不通的事，難怪市民反應激烈，更引來示威者包圍太空館「觀星」報復。警方小事化大，大事化更大，不是犯下低級錯誤是甚麼？人們動輒批評警方濫捕濫權，說到底是警方授人以柄，所作所為自打嘴巴，無法服眾。

至於防暴警察爆粗辱罵女記者，又是另一個犯下低級錯誤的經典例子。須知警員穿起制服，代表的不止個人，更代表整個警隊，防暴警員面對手無寸鐵、絕無冒犯的女記者都不能控制情緒，大大聲「×你老母」，歇斯底里，怎能叫人相信全副武裝的警員不會濫用暴力？他們對傳媒都不禮貌不尊重，加深「有牌爛仔」形象，令「黑警」更深入民心，又怎能怪責輿論偏幫示威者而不幫警察？

說來唏噓，市民寄望警隊能奮起執法，回復社會秩序，到頭來警隊卻是惡形惡相，添煩添亂。落得今日裏外不是人的地步，除了嘆句抵死，夫復何言！

方丈AR...

Long usd/cad
Short silver

WEI AR...

維穩費好似出左咁

勁多分化post

睇近呢排啲論調 主要係想拆散勇武同和理非

要靠自己思考
不過某d on9連登仔真係冇撚腦

自721開始掛黑色三毛警告大半個月有多...

東方直線抽擊：這是正式錄用的警察嗎？

方丈 AR...

為左個女記者日日屌？

神呀 求一個大風吹撚爆褔建 上海大水浸 北京五雷轟頂 天滅中共 上天有責

uj dim suen...no money for la

平保做左5仔大股東後
CEO同大中華CEO都跳

係唔係要變東亞

大公報玩起底玩出火…美國呢次真係堅嬲，國務院發言人再o係twitter屌柒支那

5仔靠香港頂起成頭家架喎

風冇用,水浸先好玩

國統局公佈，7月全國居民消費價格同比上漲2.8%；其中，食品價格上漲9.1%，非食品價格上漲1.3%。至於7月全國居民消費價格環比上漲0.4%。

7月份，食品煙酒價格同比上漲6.7%，影響CPI上漲約1.95個百分點。其中，鮮果價格上漲39.1%，影響CPI上漲約0.63個百分點；畜肉類價格上漲18.2%，影響CPI上漲約0.75個百分點（豬肉價格上漲27.0%，影響CPI上漲約0.59個百分點）。

其他七大類價格同比六漲一降。其中，其他用品和服務、醫療保健、教育文化和娛樂價格分別上漲3.4%、2.6%和2.3%，衣著、居住、生活用品及服務價格分別上漲1.8%、1.5%和0.8%；交通和通信價格下降2.1%。

另內地7月工業生產者出廠價格（PPI）同比下降0.3%，跌幅大過市場預期的下降0.1%，連續兩個月錄得負增長；環比下降0.2%，跌幅有所放緩

支那仔仲頂到幾耐,就黎連生果都食唔起
打份工分分鐘拎6,7成出黎解決日常溫飽問題

我老母琴日終於問點樣將強姦金轉走北美基金

GO NG GO TAIPO HO...

華春瑩：英外相直接向香港特首打電話是錯誤的

強搶民女

浙江水災
天公造美

岩岩係facebook見到人走sir張家庭照，雖然張相影唔到正面，不過都認得出係人走sir

原來人走sir咁幸福，仔仔好得意，家庭美滿

邊個係人走sir

先唔計個樣
張圖有兩大重點都知唔係人走啦

幸福小康之家

到底收左幾多錢先會幫人走咁樣洗白

想佢無女食好波

嬲到仆街，個女仔右眼球爆左....

前線真係好多鬼,班後生仔個腦應付唔黎
真係散左先再諗點做
咁樣落去真係可以拉9晒

班人衝晒上腦
好撚多鬼都唔肯散
今晚再搞落去全軍覆沒

睇到連登咁多POST講鬼就知 之前D人根本唔信有鬼

荃灣又出老黑